iOS 13.2.2更新已出，解決Reload問題

即升啦 痴線一轉app就要reload

已升

Between 有無人知點解咁多90day同daily

唔理了 點都唔會差過13.2

有無up左嘅巴絲試到真係唔易reload？

利伸
8仔，仲留係13.1唔敢升

改善都幾明顯下，係咪好明顯要用耐d先知

了解我等多一日睇定d先up
狂reload真係唔掂

係哩一秒，開左9個app正常用，未reload

upup下停左

正確黎講我用緊13.1.3
電方面又唔算倒水
係開左zoom功能較暗d個mon果陣會有時閃一閃變光想睇下13.2.2有無改善

Modem Firmware 1.02.14>1.0.2.18

good

希望新機Pro Max既核電回歸，之前13.2 Reload到傻，搞到幾食電

半夜見到即刻更新
開完相機再轉返隻game終於冇reload

pro maw up唔up好

剛up左，開個相機再開番連登無reload了

叉住電 upgrade㩒install個制個陣有96%電
升完之後睇得返92%已經叉住電up

我個modem firmware 2.02.12

Xs max

而家ios 13.2
不停reload

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

今次個bug係唔識reload,要人手kill app

safari d bug幾時先清晒
依家即情用到炆
三兩野已經freeze左咁load空氣
有d 版面就錯晒位咁

用緊13.1.3 好似一切正常，唔知升唔升好

等左一年終於fix
[img]

用緊ipad pro 10.5唔覺有reload，但iPhone經常性reload

真係千瘡百孔

10.5 成日touch 有問題 等10秒先有反應

up 啦, 而家都衰到無得衰

啱啱試完，繼續斷線

仲用緊12 咁多問題唔升了

me2

真係好濕9 用緊13.3beta 1 成q日斷wifi 轉4g 4g又秒轉wifi

iPhone X iOS 13.3 beta 1, modem firmware 5.3

iPhone 11 Pro Max 13.3 PB1
Modem Firmware 1.03.04

大家有冇delete 唔到email 既問題？

無啊

Same here.

pro max

有呀頂

用家問題

13.1.3洗唔洗升?

點樣用家問題？

無
不過成個email都古怪囉
草稿send完仍會繼續留係到。下下要自己deL
Gmail app成日load白頁 覆唔到email

點解跳咗 13.2.1

一次過整好先出得唔得

即刻好食電

唔係用AirPods Pro可以唔洗升住

從來未update過，想問而家升唔升好？？

考古機死守算啦

Tim cook: iOS 12 is the best operation mobile system ever

真定假

有邊年唔係咁講

食電左

熱到辣手
利申7p

今晚用電腦更新一次先

我以為自己部機問題

但係用apple pen 就有反應

我初初係以為個mon有污糟野，點知清水抹完都係咁

但一時又無野，壞唔哂，驚拎去genius度個陣又無事

有無XS MAX 用家更新左可以睇下個modem firmware 係米 2.02.12

ys

Yes

開唔到機

whatsapp 唔顯示有幾多message 未讀

detect不到wifi

x2

己升左上13.3beta,信號好左好多

更新完之後Siri 廢左，load得好慢

X2

X3

7p會唔會已死
我部7p 倒水倒到傻

7 plus 瘋狂reload 以為有問題
有無人airpods 1 代聽歌lag,傾電話斷線
一陣更新希望解決到

電池健康度幾多？
我打算遲啲換電

89阿 我覺得係系統問題 升完13就中左伏

係咪Whatsapp update左?改左mute唔show

係！mute 左既無顯示

By the way就by the way啦，be咩tween？

電量係咪倒水？定係我幻覺

reload問題真係好柒

心已真

見你哋個個都話倒水
唔敢升住

上連登都熱，唔撚係啊
13.2都唔會熱

千祈唔好，直至等到最穩定版本嘅iOS 13先升，如果唔係一定後悔

ok,咁我再睇下你地report

改善咗好多
情緒好咗 人都聰明咗

6s 13.1.x 好熱
7 13.3 beta 冇事

岩岩將6s up to 13.2.2
Wait and see

Tim cook: iOS 13 is the best operation mobile system ever

升13.1 88-89%電池健康度 升完13.2得返81
利申ipx

分享係咪冇左殘體字？

13.2.2 熱同lag到痴線

用iOS 個原生app 冇試過收到email

12.4.1 好似無咩事，係咪唔洗升

冇用airpods pro就唔用升
食電食到仆街

咁等下13.3 佢整好左以後都唔撚升ios

留名睇review

我部6s plus升完上13.2之後……成部機熱到變暖蛋，d電倒水倒到痴線
依家一係長叉電，一係長期「低電量模式」

電倒水

想要你wallpaper

只係少左reload問題
但仲係衰過13.1

屋企人用咗一日，冇問題
脷伸：輕量使用者

脷伸二：Up 完 就 delete 咗少用的 app: wechat, apple map, apple books...

個人建議電話用咗一年後就唔好再更新，愈更新愈衰

Thanks

食電咗
利申11

點會

漏電咁滯
6s plus

咁都係hold住係13.1.3住先其實已經好食電下

重新Update左2次都係咁，用唔到電話同數據，電又倒水，做乜L嘢？

你電訊商果度咩版本

死 modem
呢度之前有人試過一樣

我諗我中左iPhone 7 A1660個問題
2017年買

啲apps會慢慢用唔到，之後你投降，為咗某啲apps，而隔代更新ios，隨時up完變磚

隔代升真係好易磚

所以暫時唔up住唔緊要，但去到ios最後嗰版更新一定要up咗先，而且最後嗰版更新相對穩定

其實咁多ios 𥚃邊, 得ios 12 係最正, 我部5s 同6s 升左都無問題, 用到依家仲好順

靚

我d電真係倒水
訓之前有60，訓醒得返20

有無人試過 ios13.3 beta 如何？